畫屋企個工人姐姐

早d瞓

人物介紹
Amena
法國日本混血兒
國籍 印尼

好驚樓豬今晚入錯房

26歲，來港一年

No sir No sir

會計妹d fd？

吓有著衫嘅

我每晚都驚, btw佢素顏個樣

我新手黎 高抬貴手

已婚

塊面唔好咁紅得唔得

樓豬驚唔驚會忍唔住？

每晚都提心吊膽 人地已經有老公

你中意素顏？

係
不過佢對眼如果深d顏色 會溫柔d

なるほど

用來寫甜故

與 Amena 的成長日記（2）

新look

單身男人好似唔請得外傭喎

可以話主角已婚但係自己搬出來住，重有得兜

同工人姐姐一齊食飯

咁其實男傭請唔請得？

我想用呢個 character 寫隻甜故 但我寫作好廢 有冇巴打幫幫手